我願意將所有A0狗送上武漢換政府封關

反正佢地條命賤過地底泥

送埋自己

我A1

G持

如果我條賤命可以換到封關既話隨便唔想睇到手足有事

其實武漢幾好住

我上到去應該會揀自殺睇到香港平安就算

A0同A1都要送啦

收皮啦支那狗

50步笑100步再屈支那狗, A1仔又贏

5毛，blocked